今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

想今晚十點鐘多啲人嘅就幫手spread 出去

fb, ig, twitter, tg, whatsapp 都要人

今晚十點鐘見

推

仲要spread!
今晚見

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

窗口見

【認人啊】突發 西貢有位叔叔被黑警達撻落地, 後腦落地流出大量鮮血！

唔肯上街咁對住窗口嗌都得掛

唔係話噴口水出窗會傳肺炎咩?

咪玩啦五寶

不了

Pushhh, 值得推

share埋ig fb

831

Push

push

幫手！

PUSH

支持！

推推推

好

真係好煩
你覺得我係叫勇武返屋企嗌？

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

同意

光復香港

Pish

P

幫推

pish

要人

推 要聽到大家把聲

好耐冇嗌過 期待

推呢個

香港獨立

證明連登仔係冇常識

d 口水飛曬落下幾層

推！！！

曱甴近平推

721 831 101 1118

Pushhhh

push !!!!

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

其實肺炎下 唔能夠出黎集會遊行示威

大家仲可以鋪排下普選工作

大慨6月，7月政府同美國好似會有行動

取決於大家

Are you ready ?

push!!!!!

推上熱門啦 等多d人見到

612 721 831 101

、

推!

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

！

。

推 最後十分鐘

rdy